# WhatsApp Statuses
Программа для компьютеров, позволяющая всячески управлять статусами WhatsApp на мобильном устройстве.
# Функции
1. Копирование всех статусов из мобильного устройства
2. Удаление всех статусов с мобильного устройства
3. Перечисление всех статусов на мобильном устройстве
# Требования
1. Python 3.6+
2. Установленные Python библиотеки "blessed" и "requests"
